hsbc離岸户口今日book 10月後先開到

三個星期前book 今日先收到appointment 電話,要9月尾先開到
所以hsbc離岸户口今日book 的話10月後先開到
而且大部分係內地客
香港人等下啦

醒目就一早開定啦仲等而家

hsbc
你開嚟把鬼

總有人未開

借位

✈
📸

仲hsbc

仲用hsbc??

我真係未開。等緊firstrade 張debit card.

Firsttrade 將debit card 香港㩒有手續費

我知道，最後先會用。

可以問detail嗎？？
剛夠100萬係咪都唔使玩？離岸左係咪唔計本地個100萬資產？？即係100萬唔郁，有多先可以放離岸？？

HSBC 準備賣歐美業務，自己諗開唔開好

我一年前開hsbc expat先,當時無香港户口, 今次開星架坡先開香港premier ,香港零結餘

仲用hsbcgood luck

開完singapore 應該會取消香港户口

上年好多個講開離岸戶口 換美金
呢幾個月個個笑9連登仔燈 杞人憂天
其實而家先開 開嚟做乜?而家都未開離岸 應該唔覺得香港會有咩危機wo

咁總有D人信香港政府既

上年全年不在香港